女演員凱特·哈德森(Kate Hudson)是該公司的聯合創始人，聯合首席執行官亞當·戈登伯格(Adam Goldenberg)認為，該公司的代言人網絡是公司增長的關鍵。 Fabletics的亞當·戈登伯格和凱文·哈特談論運動服帝國的下一步計劃 
 然後，它可以確定什麼時候出現了問題，並在異常活動到達網絡之前停止它。 來自前美國國家安全局僱員的Perigee基礎設施安全解決方案進入公測版，2020年9月17日 
 與此同時，Tiktok用戶通過NordVPN和其他虛擬專用網絡找到了繞過禁令的方法。 關於TikTok你必須知道的商業|Connie Benton | 2020年9月17日|搜索引擎觀察 
 他們認為，他們應該積極監控Instagram賬戶、Twitter賬戶和社交網絡，以瞭解誰是在國內進行抗議和反對的人。 播客:COVID-19正在幫助巴西變成一個監控國家|安東尼·格林| 2020年9月16日MIT技術評論| 
 電視網絡和流媒體服務的節目管道受到了影響，但還沒有嚴重到要加載Zoom-shot節目的地步。 到2020年為止，電視和流媒體的未來已經或者還沒有被重塑|Tim Peterson, 2020年9月16日|Digiday 
 幾乎所有的電視網和有線新聞頻道都表示，他們也不會播放這些漫畫。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 現在是網絡電視的黑暗時期，但像格萊凡特這樣的實驗是一線希望。 “Galavant”:一個醉酒、淫蕩的音樂童話|Melissa Leon | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 《沙龍》雜誌的瑪麗·伊麗莎白·威廉姆斯(Mary Elizabeth Williams)將這場秀稱為“悲傷網絡的底層漩渦”中的“愚蠢噱頭”。 你的丈夫絕對是同性戀:TLC對摩門教徒的痛苦描繪|Samantha Allen | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 超過2000萬人收看了一部廣播劇，看到了兩個同性戀男子露骨的性愛。 臀部年:2014年臀部如何改變世界|凱文·法倫| 2014年12月30日|每日野獸 
 蜥蜴小隊的一些成員現在聲稱他們從未試圖毒害網絡。 攻擊隱藏的互聯網|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 在皎潔的月光下，白色的道路上，樹枝投下了一道道黑影。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 它們由一個或多或少密集的菌絲網絡和大量圓形或橢圓形的屈光孢子組成。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 最終，他們找到了每一個網絡中最嘈雜的地方——中心有螺旋狀葉子的小綠色植物。 老朋友是最好的，傑克·夏基 
 如果每顆流星沒有擊中每棵植物網的正中間，那就見鬼了。 老朋友是最好的，傑克·夏基 
 有九十六個石榴掛在上面。這石榴共有一百個，周圍有網子。 《聖經》，Douay-Rheims版本|